有無人同我一樣，聽到BOB 叔屌鳩伍公子即刻條氣順左

伍公子成撚日扮清泉企係高地屌人真係好撚煩
幫撚住rose ma 我都唔撚理
成個怨婦咁日撚日屌達哥大J
以為自己真係孫文好撚幼稚 扮撚曬清泉
仲要有班fans護住伍乞衣
本身我好鐘意金剛crew,
點知佢地無啦啦又痴埋去
(我本人支持所有鄭立寫既野）
好彩有bob 叔幫手屌
唔係谷住啖氣真係唔知點發洩😭😭
有冇人有同感

見到BOB 叔屌柒藍田實在屌得好
現在唔係話黃藍

因為係朋友明知夾公仔機係呃小投資者錢就扮盲,因為係朋友明知搭緊雞棚做壞事幫手掩護

伍鍚進 農場走地雞 啄地雞笑到我

屌你老味犬儒伍公子
多謝bob 叔

話會搞到咁大係因為政治立場，講到全世界當咗佢哋係藍
低能，仆街嘢不嬲可以炒到好大，前排擺雀入微波爐咪又係搞到上晒熱門，關政治立場咩事
唔排除有人郁啲就標籤人藍絲，但更有可能有人想用屈藍嚟做擋戰牌轉移視線囉

藍田屌9人無證據的口吻同藍絲老野一樣

呢個世界唔係得藍田的4k video影到全個犯案過程同無證據兩種
有環境證據,合理懷疑

丐幫教徒未瞓醒

你都無points 你似私怨多啲

咁你睇返啲post 真係好多人當佢藍，加上件事唔關黃藍事，係私怨

講私怨點夠伍公子黎
好地地屌撚左人幾年

閱讀理解U?

偷食係犯法，第一偷同第十次都係一樣啫，所私怨來講你比佢更無points

依位伍公子fans 想點
護航護到偷乜野食

d fans 仲on9 過伍公子
唔該收收皮啦

下面咪改左囉，屌你無points就護主？

農場走地雞的fans是咪應該叫農場走地雞粉

偷乜鳩野🤔🤔🤔

條傻鳩咁多年嚟都係以為眾人皆醉佢獨醒

U都入唔撚到

格臭又冇料扮四條

你同班分化撚講經咩 馬田都藍 全世界都藍架啦

惡撚過雅各賓派 根本就係反向共產黨 見人就批鬥
人地叫佢冷靜d 唔好拎張大合照 就批鬥晒入面果80人

佢就話人係藍絲 反革命份子

類比你同佢私怨都係一樣，但是你無points，所以你比佢更怨婦

希望網民將重點放返啱最直接方法就係帶返出件事本身出嚟，話唔好同黃藍掛勾應該係後話
做一半唔做一半
俾人感覺喺度spin緊唔係冇原因

啱啊你邏輯啱啊，李嘉誠都係垃圾，做咩首富無資格無料扮四條囉

熱門值得更好既topic
請各位善用拉再討論

淤血總要清
所以伍公子個道歉係真係需要同算及時
但真係無下次
唔細了

屌，我發表個人感受都要point
我既point就係伍公子俾我感覺好撚幼稚 好撚怨婦
依個係我既point 得唔得呀？
洗唔洗搵黑警高清4k 搵證你俾你呀
個人感受okay?

文革唔止中共批鬥既，大部份都係自己人批鬥自己人，而且都係唔關政治事

批鬥post仲要開喺時事台，屌你老母

好多伍公子fans

你都係無points，唔知怨咩，你怨係私怨，人地怨係出師有名有理由怨。關黑警咩事？你批鬥人都知邊件事。
假如打人係黑警，你屈林鄭拳頭打人？咁你講清楚幾時林鄭有打人，依家就係個個屈落去人地話人屎家軍有關，無證據

打緊仗
用不推文thx

拉 講咗幾日 講撚夠未

Get a Life.

終於有人肯屌醒班伍粉了

咁伍乞兒做到首富未呀 傻閪打手

睇完以為大J 殺左伍公子全家

30個reply上熱門

難得國安法打到嚟 有一晚清靜
硬係有傻閪出嚟引戰

不推文呀

ching 唔洗理佢 條友都on99 小學雞
佢用訴諸偽善 呢個謬誤黎駁你
eg.中國好衰 藍絲:美國夠衰啦 (但唔會改變到中國係衰呢個事實)
伍公子私怨撚 你唔妥佢 條友就話你夠係啦 咁伍狗真係私怨撚啊嘛

做到首富就可以點都得啊？

訓醒就知 無人企係佢地個邊

最大問題係明明條友係丐幫幫主 成日話自己點勁點勁
但係又一次打狗棒都未出過

你係華國鋒？毛主席永遠是對的！點解支持所有鄭立寫嘅嘢，佢係人，唔比寫錯嘢嘅咩？鄭立聖人嚟架？永遠唔會錯架？

華國鋒嘅下場係點？

笑撚到我呢

笑撚到我仆街

定係你自己係鄭立想SELL自己？

講真佢聰明過人少少係事實既，不過無乜禮貌都係真

係呀 順撚晒咩國安法唔洗理lu屎家軍緊要啲

鄭立係幾唔錯，好多忠言由佢支筆寫出黎都冇咁逆耳

佢聰明過人少少??

屌，又一個批鬥post上熱門

其實佢係聰明人嚟
亦都係有做實事嘅人嚟
但係一失常嘅時候
就同白兵一樣 空有才智

WHO IS 佢？

冇人想知呀冚家產！Focus返而家發生緊嘅嘢啦仆街！

其實鄭立係乜水？

而我不知鄭立是誰

白兵有才智?????

你太高估連衛兵佢哋係連屎家軍都唔理，反而批鬥唔屬屎嘅伍公子

伍錫進

成班熱狗cl左s

大J以前拍埋晒啲廢片唔屌得？
雖然佢上咗神枱，以依加網絡垃圾個standard，佢曾經都係網絡垃圾啦
達哥俾連登仔屌到潛水半年，依加直播仲柒住做又唔洗屌？
你條私怨撚，唔好雙重標準啦

收皮啦連衛兵

做乜比負評?? 伍公子擺明聰明過人多多啦

跟唔到吖，大佬！究竟為乜嘈緊？

算啦班連衞兵上撚晒腦 見琴日仲話呢啲批鬥post上熱門就知

失敗者永遠將責任歸究別人，自己柒撚咗就話人分化、五毛，但自己永遠唔識去照下鏡。

為咗私怨囉 連衛兵都係做緊怨婦咋

咩私怨？溝咗你條女？殺咗你父母？

巴打唔好咁心水清好無 叫d伍粉點答你好

比bob叔笑佢留bb鬚
笑死

講緊你哋同伍公主啲私怨啊，佢係咪溝咗你哋條女，殺咗你哋父母

時事台？ 屌你老母

你咪理啦
總之大師好野！
大師又中！

乜伍公子講嘢好有見地嘅咩？

而家咪自己人批自己人 有證據既 你咪罵 細b 屎萊姆 零製作 etc啦 唔睇屎家軍

冇證據既 唔該唔好拎張80人既大合照就屈佢地屎家軍一份子 然後就上綱上線 所有屎家軍做既衰野 呢80個人全部有份

鳩毛都密過佢不過呢d人身攻擊唔講啦
最大一點 bob叔都feel到佢份人 乜都屌 就係唔撚屌佢d 屎圈子朋友

依個係我錯
以為我開依d 垃圾無內容既post無人睇
所以鳩簡台開
點鳩知討論伍公子依d 網絡怨婦都上熱門
大家要不推文討論呀

咁伍公子個樣又真係柒咗啲嘅，不修邊幅

講到尾都係因為踩到佢哋主人大J條尾啫
三萬蚊拍片咁柒都可以話係私怨
大J柒咗咁多鍋又唔見佢哋狙擊

以伍公子中七學歷呢個程度既墨水黎講 算係有見地
但對比起其他博士級既youtuber黎講就...

怨婦: 我繼續自high推時事台post先

挑，博士學位啫，買咪有囉

你主人咪狙擊左達哥同大丁成幾年囉
咁我地普通人重洗乜出聲 kol講一句勝過我地講十句

乜KOL有專利嘅咩？你都可以做架，熟能生巧，多啲鳩UP就得。

兩條友一唱一和咁都唔知係咪同一個人嚟

咁你可以CHECK IP CONFIRM一下架嘛，又無話唔比你咁做！

香港嘅法律精神係，法律上無列明唔比做嘅嘢就可以做。

你唔咁做嘅原因，好大程度上係你無能力咁做，無咁嘅學識、技能

拉

伍公子原意叫人唔好spin落鬥黃到我都好認同
但佢自己成撚日屌鳩達哥又點撚樣計？
達哥85響應過罷工出過警暴post俾盡都算係個淺黃
伍公子就10次有9次出po都jer撚住佢
都唔撚以身作則嘅

伍公子=雙標撚

啱啊，連登仔成為中共文革工具都唔知，無證據聽慕容屈

拉 冇用

珍，仲靚仔過你好多添

我都係對金剛crew非常失望
就算有道理 都冇理由話係咩 殮葬基金
好撚hurt
伍陳雲就收皮啦

其實學歷在政治上不嬲唔重要連登係要以學問來講

伍乞衣為咗spin走件事，搞到國安法都出埋，仲話唔係政府嘅人？

same
多謝bob 叔

佢剩係講政治架咩?

學歷係讀書啫，出到嚟社會就係要重新學習架啦，咩叫SOCIALIZATION社教化呀！？

幼稚園係一套、小學係一套、中學係一套、大學係一套，出到嚟社會做事又係一套，邊有一本通書睇到老架，成日叫你哋終身學習架啦

小學雞、中學雞、大學雞，之後就係社會人

咁都私怨咁伍公子仲私怨喇個個post 都單打達哥
又單打大j

根本佢就係bob 叔講果隻農場走地雞
想清rosema 又溝唔到
扮撚哂高人咁，好柒

今日伍粉多番d 可能覺得bob叔都屌完 要破斧沉舟
但老老實實你班伍粉繼續支持伍狗 你隻伍狗有咩損失?
輿論一撚定要讚你隻伍狗架咩

咁醒就唔會搞到又del post 又拍影片道歉喇

又要做雞又要拎貞節牌坊代表
平時成日啄9人又要扮清泉

講撚完啲YouTuber未

馬田都係哲學撚角度出發 兩邊都唔幫 講啲事實出嚟
依家真係有咩觀眾有咩市民需求就有咩垃圾出呀 有咩問題 又spin佢藍田 係咪傻咗

Ching
可唔可以唔好咩都加個「所以」喺中間，一點因為關係也沒有
收手啦，你回得好難看啊

係都唔洗拍片大大聲講，影響到基金形象又無貢獻

個偶像比人屌撚到頹 道歉post一百連發
班傻鳩fans仲係到死撐護主

條癲狗老是常出現咬人
大家不如一齊夾錢買個耳筒燒比佢
了左佢個心願啦

一百連發即係點冇睇佢

點解屌伍公子都要假手於人？自己屌唔得嘅咩？你老婆使唔使我幫你屌埋？我記得有個會然叫屌埋你果份

又中分化計 搞散哂成個youtube界
對家笑到隻狗咁

一陣推524 527

我誇張左
短時間內出左幾個道歉post啫

咪係，為咗想扮智者
拍埋d 濕鳩片，真係cls

連登定律：兩邊都唔幫=中立=藍屍

有乜嘢聰明
你只要同主流意見唔同再推極端激進少少就可以做到同佢一樣嘅啦
有乜嘢聰明

伍狗日日jer住達哥=抵屌啦
伍狗見大丁講左柒野即刻日日笑9佢=抵笑啦

伍狗自己柒左=你地中左分化計

柒唔可以追擊，你無追啦達哥今年先首次比人追擊，你係咪可以唔追擊黑警柒先，我唔得啵我一定追擊到底啦

咩事邊句先，無證據我可以話你雙標撚私怨撚

關連在邊，你留言所以搞到林鄭出逃犯條件

講專業之外學歴都係垃圾，唔好錯誤權威

真係成個師奶八婆，小器樣衰撚咁

伍狗琴日段錄音道歉都認撚左自己有失公允啦
我係唔妥你班柒頭伍粉死撑先繼續講 你咪繼續丢你主人架囉

批鬥post拉

邊度睇出來佢想清rosema，咁啫唔可以個人對你負面意見唔講得，你同共產黨有咩分別，而且有根有據笑9依2條友唔係空穴來風

伍粉勁撚緊張d人點睇伍公子 總之一定要帶風向帶到無人屌 ,or讚伍公子先會收

怕左你班7頭啫咁小學雞

不問事實只求政見？

睇錯左bob叔屌鳩慕容公子

嘩 上面個個都quote個個洗唔洗去睇下醫生

雙標同失公允關咩事，你話人雙標比啲證據

條友真係做清泉做上腦
次次都要顯得自己與眾不同先得

佢個人就係農場走地雞咁
呢度屌下果度屌下
好撚柒煩，係咪男人黎
講埋d 閪嘢係咪覺得自己好風趣？

佢自己都拍影片道歉喇

其實樓主頭4句咪points 咪支持緊個主題，只不過冇實證去支持返啲論點。巴打你可以話樓主冇足夠論據、冇一個完整嘅論證過程，但樓主確實係有points。而且個po明顯係感情抒發，由一開始已經唔諗住辯論任何嘢。

反而巴打你就一直: “冇points, 冇points”，但又冇講邊度冇points，只係一直打稻草人、拉去私怨/乜乜柒柒。

有見及此，起咗一起巴打底，原本仲諗住係5毛，點知好似係啱啱嗰屆嘅DSE撚

伍丐衣啲hater出咗五隻

其中一隻想達狗返生？
算啦
達狗永遠都係垃圾

起碼聰明過你先

Yes 回曬塘
可能依家有利益關係

咁達哥又真係柒 佢肯開台講國安法 叫人反抗就改觀

Sor想正皮但㩒錯
我個日睇live都o撚咗
無論屎軍立場係點
班觀眾要杯就杯架啦
全部埋佢身嘅，都無好明確咁出聲
自我審查哂

大師又中

上面班人都cls擺明冇睇live係度鳩噏 Bob叔邊句屌柒藍田 係度造謠

我只係睇過佢一段串城寨嘅video
除咗笑人串人屌人 佢咩都唔識 無建設性嘅嘢做到講到

r晒頭明明bob叔對佢好客氣 當佢fd咁

達哥不嬲唔係依靠講政治嘢上位
無需要拉埋黎講
要比就比作為youtuber // 網絡人
點解 伍公子咁早出身但都咁撚少views?
唔係無原因咖wor
達哥沈寂之後再開都8000 人睇
伍公子？1000 人都無
咁講柒邊個柒d

呢d咪係人格謀殺 垃撚圾

成個po都係你響度護航真係肉撚酸
仲要黎黎去去都係果啲pattern
用埋啲戇鳩類比同話人你都係私怨你都係雙重標準
十足十啲一見自己主人受批評就叫人”你咁叻你去做囉”嘅護主犬
依家我係私怨係雙標就唔可以屌柒佢？
洗唔洗考埋牌呀？

你up乜撚野呀講野1999

Ching，佢只係屌你老母我鐘意伍公子，之後我話你同佢都係私怨，但伍公子有point 唔止私怨。所以樓主無資格話人地怨係錯，我唔係叫佢令point ，佢spin去黑警我回應下啫點解要令point 唔好靠屈。
point呢就唔係屌你老母私怨撚就係point，可以討論先叫point
你最後個個起底又點為左以為我好驚比人起底？定係想證明我無學歷講野所以無說服力？意義不明

因為依道係連登，無睇所以佢靠屈

你reading u?

啱呀 刷下觀眾鞋 得閒賺中資 重要時刻就潛下水 做到八面玲瓏
上位有幾難
做人連維持自己o既本心都做唔到 就麻煩你咪撚話想導人向善 我想嘔

咁我又唔覺得關連登事 係呢個世代好多人都係咁...

大是大非面前你地都仲可以針著於娛樂

所以啲網絡垃圾咪又係呢班人做出嚟
依家終於覺得有問題啦

書都讀唔成，聰明過人少少

一定係個制度問題
公子咁叻係考官問題
做咩批評我個伍鍚進

咁啫唔可以個人對你負面意見唔講得

up乜撚?

見你講野咁撚on9都應該同你偶像一樣入唔到u 之後係到屌個教育制度覺得自己懷才不遇果d傻鳩黎

岩呀，好似伍鍚進咁咩都屌先係導人向善

伍公子幾年前
想學達哥晚晚live 打機
結果唔夠兩星期就收皮
又話忙又話盛
少少堅持都無點做大事呀？

其實你講野無說服力主要係你啲所謂類比真係柒
同反駁唔到
乜野叫偷食一次同偷食十次都係一樣
講緊嘅就係背後個動機
假設第一次有條友殺人，話係有原因嘅有苦衷嘅
但佢依家冧友冧左十次，都會合理懷疑個動機係乜啦
同樣伍公子狙擊同一個人一兩次，冇人會即刻屌佢私怨嫁
不過重重複複做，對同一個人做咪會令人質疑佢動機係咪私怨囉

兩邊同時屌，無conflict

伍公子真誠道歉
你都仲要幫佢撐
佢咁自大有部分都係你呢d fans 造成

佢邊有屌馬田呀
馬田根本就係想割，話俾人聽同佢哋冇關係，完。

錯左邊你又講唔出，你頂多話無道德，無在邊又指唔出
利申：我無睇開佢，咁啱見到食花生

直頭教埋佢咁

對住zero 就真係撚鳩咁撚

啱 班伍粉癡撚線又幼稚 都係啲冇咩知識嘅撚屌先會覺得伍怨婦聰明

條怨婦傻鳩乞衣出post屌bob叔未

佢錯咪錯在同果條女權撚一樣囉 扮哂中立 再陰D陰D幫其中一方洗白
一開始 扮中立「屌鳩哂D人 唔好屈人係藍」 如果呢下收皮唔再講係冇問題
但後尾見冇停到件事 或者 件事愈嘈愈大 佢有水可以抽下扮大師 就連出幾個POST
點知道行唔夠係 講大J搞過利益集團 收政府錢唔作惡就得果個POST就現左形 擺到明係偏向哂屎家軍果邊
但又從來冇提過比人講得最嚴重果個細B既不當行為 變相係撐屎家軍

仲幫藍田同伍畜spin只會更柒
班雞粉仲係唔明,有d位衰左就唔好再嘗試反駁

深潛係最好

傻啦
之前都唔會講 依家黎講?
咁錫身 不理世事咁 點會無啦啦講

扮中立 企道德高地屌人
但同一時間佢班fd做既衰野佢隻字不提
屌人係到鬥黃
但自己日日出post屌同路人

-伍公子成撚日扮清泉企係高地屌人真係好撚煩
-幫撚住rose ma 我都唔撚理
-成個怨婦咁日撚日屌達哥大J
-以為自己真係孫文好撚幼稚 扮撚曬清泉

咁巴打你咪駁返樓主一開始就有嘅論點先囉
你一味將人拉去冇points同私怨 又唔反駁原有論點

好老實講，我覺得巴打你自己都冇咩所謂嘅points，又spin嚟spin去，真係好撚煩膠

至於起你底只係想知你係咪5毛(係就block咗算，冇眼屎乾淨盲)；有冇學歷喺現階段就好難講，不過說服力你就應該冇了

無錯
講咗既point 又唔回應
傾傾下就話自己
原來一直無睇開唔知咩事
屌，咁批評人話伍公子做乜
spin 來spin 去

因為金剛crew同伍乞衣都係熱狗

佢單方面怨婦
伍公子怨婦啲points 有例如屎家軍無控制到社會輿論與唔係靠屈同政府
我不嬲都係話佢地都係怨婦，你無資格話人道德高地，樓主都在道德高話人啫，我無怨樓主所以無中回力標當然唔洗point ，反之樓主中自己回力標。
而你白杯既理解力出問題，我一直以公子同樓主對比有無points 而不是我同樓主，所以我唔洗提出我怨婦point因為我無怨佢，白杯你下面有個弱智，我唔係公子fans無睇開佢台而是網絡花生支持者
其實你理解唔到咩係point可以讀寫有問題，樓主單方面抒發無論點是事實，公子怨之餘有事實論點做支持，你唔好懶分析讀下中文ok? 搞清楚point 同抒發先

你睇返你回緊個位ching一開頭回我啲乜咪知囉

你睇唔到我再貼多次

伍公子叫人唔好spin落鬥黃到但佢自己成撚日屌鳩達哥又點撚樣計？

達哥85響應過罷工出過警暴post俾盡都算係個淺黃

伍公子就10次有9次出po都jer撚住佢唔出聲

咁都唔叫雙標？

你好似有斷章啵，屎家件事唔應該係黃藍事，因為根本唔係黃藍問題，佢叫人唔好spin落去正常，慕容故意spin同跨大佢控制社會輿論變左黃藍，其實控制唔到輿論所以唔係黃藍。

達哥在前期14年都屌開政府，但19年運動前唔開聲屌，利用佢人氣教育下一代，咁黃藍問題，無啦啦自我審查唔係黃藍係咩
2件事唔係雙標，spin唔spin到黃藍要睇件事，屎家軍件事唔關政府事，夾公仔機點黃抗爭啊點樣藍去屌黃絲係暴徒

屌鳩達哥關咩黃唔黃事？
佢叫啲觀眾係兄弟
兄弟俾人打可以唔出聲？
人哋叫佢出聲就屌人引戰狗？
咁叫兄弟咩屌你老母？

岩呀所以我第一個留言都話我好認同伍公子話唔好將屎家軍單野spin到黃藍/偽黃到
因爲根本係俾人亂帶個風向

咁我推斷佢咁講原意係想大家不分化不割蓆 我記得佢有用rose ma嚟做例子證明就算同cga有關係 rose ma都係始終如一係個黃

而屎萊姆就算人格幾撚垃圾
佢有上過立場戴曬豬咀依單野佢點都可以叫一個黃啦掛

同樣道理套落達哥到
達哥前期唔出聲一出聲就係發爛渣 冇錯係好撚柒
但佢後期嚮應罷工發警暴po依樣野睇到佢有變到
如果你一開頭認為佢係藍 咁依樣野就睇到佢起碼由藍轉到做肯出聲屌警暴既淺黃 除非大家將黃既門檻set到天花咁高

由此我好認同伍公子一開頭屌柒達哥見住兄弟上戰場都唔撚出聲好垃圾
但過咗咁多個月達哥有變到既情況下伍公子仲下下開po針住佢 就點都同佢既不分化不割蓆理念不符啦係咪呀

又話無睇開伍公子？？？？

你咁撚燥做咩？
紅字好撚威？
冇人話達哥唔出聲岩 亦都冇人話伍公子一開始屌達哥錯
依家講緊既係有達哥有轉變完伍公子都仲針住個一點次次陰啲陰啲屌好肉酸

無睇開佢直播，唔算fans

巴打你最後個兩三句真係畫龍點睛，人地要用道理駁倒你應該唔成問題，唔駛多慮。

屎家軍點關黃藍事，你屌我老母已經當唔係兄弟，咁你有無當過我兄弟？唔好中回力標啦屌你老母

最後佢無道理啦，唔明做咩故意打出黎，依句講出黎原來講比自己聽，打出來係比我睇就係為左我驚啫，畫龍點睛係正面都係重點除非佢shot左

又bk一個屎家軍

我追開ig淨係講一次達哥，另外就算假如有之後既怨婦post，都係無雙標，佢無叫人不分化不割席，你幫人地落左意思既

佢根本唔在意香港變成點，只係想企高地被人拜同埋食下女

達狗咪一樣

你地唔好再比班伍粉轉移話題去達哥&大J度啦
集中focus講返今次件事伍乞兒點樣衝出黎柒 and 最後點樣道歉收皮
同埋佢點樣比bob叔屌鳩到佢應一應
就已經足夠激到班伍粉扎扎跳

唔洗同佢地轉移戰場去達哥&大J度 冇必要做呢樣野
佢地想洗白伍乞兒 就留返係今次呢件事呢個戰場度就得

ok你啱
我重睇咗一次發覺佢又真係係依單嘢入面冇提過不分化不割席依幾隻字

其實之前租CGA公仔機果班機主未必會蝕錢
武肺前經過入過去一次 都幾多人係度夾公仔
同埋我覺得真係有唔少人係鍾意玩夾公仔 所以想做下機主都唔出奇姐

好彩你會fc，大部份連登仔都係人講唔fc, 信左人地控制輿論

講到咁易又真係得佢做到
达哥收台真係會用心安慰啲中學雞
咁樣係刷鞋都好過伍乞衣話人努力完都係會讀ive

見ching你會認真討論
唔似得樓上啲人一嚟就紅色大字屌人老母

基本對待人接物都做唔好話自認清泉
伍粉會覺得呢啲係有性格，
不為社會所改變幾撚hipster

雖然我唔鍾意舊屎

但屎家軍事件之前大J都狙擊咗好多次屎

姐係上神檯就可以玩私怨？

on9